個差佬開槍嘅角度同向人群開有乜分別？

45度角開槍
根本連向天開槍都唔係
拋物線中人嘅機會係非常大